廢老響旺角Uniqlo非禮模特兒公仔 仲射到一褲都係

好變態

叫雞都冇錢叫

比佢電話入晒電子雞d相啦
比阿伯開心下

癲

無錢叫雞又唔識上網睇J圖J片
壓抑到痴左線

冇得去公園搵娜娜

Facebook出post嗰條友係咪唔抵得個阿伯有得非禮啲公仔

點解唔搵個男sales睇

Noted with. Thx

男人真係好撚痴線on9

岀post嗰條友想試下俾阿伯姦嘅感覺

好心sales姐姐幫下手

邊個連登仔

連登仔幾十年後嘅寫照

關我撚事

佢都冇影響到人姐

唔知點解
有種孤獨同悲哀嘅感覺

不過公眾場所 點講都唔啱